佔有慾大得過份

由細細個已經係咁
想我個好朋友只係得我一個好朋友 唔想佢同其他人做朋友
希望人地世界淨係得我一個人
咩都同我一齊
佢有朋友個陣我就搵自己啲朋友
但絕對唔想有人侵佔我個二人世界
有次兩個人出去玩
咁岩係條街到撞到第二個朋友
佢地玩得好開心 我唔識另外個個女仔
嬲到喊住跑番屋企嬲左佢一個星期想同佢絕交
好朋友有打黎道歉 後尾嬲左佢一個禮拜先好番
好番都係驚佢真係以後都唔同我做朋友
大個左精左 唔會再單對單咁識朋友
一識一定要識兩個
唔想有種無左一個人就唔得既感覺
我係咪有病

係，pm me OK?

Why